走走走走走啊走～走到九月九～

他鄉沒有烈酒，也沒有狗肉

但這裡有條呻吟的小狗：老不死的老人！